Wel, er zijn anderen die dat beter kunnen dan ik kan, en dat zijn ze mensen die niet zo snel zullen worden betwijfeld als ik zou zijn.
Ik zal het je vertellen hoe ze te vinden.
Geef me een potlood en een stuk papier.
Er - 'Royal Nonesuch, Bricksville.
'Leg het weg en verlies het niet.
Wanneer de hof wil iets over deze twee te weten komen, laat ze opsturen naar Bricksville en zegt dat ze de mannen hebben die de Royal Nonesuch speelden, en vraag om enkele getuigen - wel, je zult die hele stad hier beneden hebben voordat je nauwelijks kunt knipogen, Miss Mary.
En ze zullen ook a-biling worden. "
Ik oordeelde dat we nu alles hadden opgelost.
Dus ik zeg: "Laat de veiling gewoon doorgaan en maak je geen zorgen.
Niemand niet moeten betalen voor de dingen die ze kopen tot een hele dag na de veiling op rekeningen van de korte termijn, en ze gaan hier niet uit tot ze krijgen dat geld; en de manier waarop we het hebben opgelost, is de verkoop niet tellen, en ze krijgen geen geld.
Het is net zoals de manier het was met de negers - het waarschuwt geen verkoop, en de negers zullen zijn terug voor lang.
Waarom, ze kunnen het geld niet verzamelen voor de _niggers_ maar toch - ze zijn in de ergste soort van een oplossing, Miss Mary. "
"Wel," zegt ze, "ik zal nu naar beneden rennen om te ontbijten, en dan zal ik beginnen recht voor Mr. Lothrop's. "
"Deed, dat is niet het ticket, Miss Mary Jane," zegt ik, "op geen enkele manier van middelen; ga _voorhet ontbijt. "
Waarom "Wat dacht u dat ik wilde dat u helemaal zou gaan, Miss Mary?"
"Wel, ik heb nooit gedacht - en kom tot nadenken, ik weet het niet.
Wat was het?"
"Waarom, het is omdat jij niet een van deze mensen met ledergezicht bent.
Ik niet.
wil geen beter boek dan wat je gezicht is.
